唔好屌影相 都唔好洗板 不如開個集中post

食得咸魚抵得渴 要食就預左比人影
不過太多post洗走曬行動post都唔係好事
不如集中曬一個post 咁樣大家都易睇啲

自推1/10

自推2/10

岩行動post重要好多
係要討論都不推文啦

自推3/10

自推4/10

自推5/10

唔同意
你咁講同
女人着得少衫就要比人姦有咩分別

Keep住影啦
支持你地黃色批鬥圈

自推6/10

強姦係犯法

唔開多幾個POST點帶風向

成班五毛喺度帶風向想啲人專注批鬥工作

咁撚得閒去玩影相，不如做下文宣去下法庭聽審啦

大家唔洗理呢啲post

咁影大頭唔犯法就要比你影？

我純粹用唔割既角度去諗下有咩解決方案
想做就做 但唔好洗板唔該

自推7/10

見到有狗唔戴罩都會影啦

我地同狗係血海深仇
但食藍店既首先未必係藍
仲要冇仇都要影？